好無知一問，如果逃犯條例通過左，樓價會唔會大跌？

好多人都話，逃犯條例不幸地一通過左
好多商家佬同外資都會撤資

咁如果佢地撤資後，好多人都會突然失業
我就唔知會多成點

但如果好多人都突然失業既話，咁佢地仲點樣有收入去供樓？

大家點睇？

商人撤資退民就無咁快 一下撤晒
除非通過後即日宣佈 ，五十個商人名單引渡番支國審理啦...撤得黎都起碼一年半載

但股樓 外國投資者...可能會減低投資香港的資金配置比例...
say 原本10% HK assets of porfolio -> 8%
都已經係少左 20% 資金...
真係唔係無可能

不過最後要計番有幾多紅色資金進場 填補番
所以港樓gogogo不要問 只要信